到最後會唔會揀自殺

到最後又移民唔到
係中共統治下又淪為奴隷

點解唔得
你肯渣巴士做水電餵豬餵牛
有咩唔得

好無尊嚴喎

係香港都冇尊嚴嫁啦
你係外國做藍領工都有work life balance 啊

草錢移民算

冇錢先冇尊嚴 冇人會care你做咩

死之前攬兩隻狗落地獄